## Модальное окно авторизации

## Модальное окно "Доброе Пожаловать"

Модальное окно позволяет пользователям входить  
Зарегистрироваться на сайте [sbermarket.ru] (sbermarket.ru)  
Верхняя часть модального окна включает рисунок, заголовок "Добро Пожаловать", подзаголовок "Введите номер телефона, что бы войти или зарегистрировать", кнопку "Закрыть"  
При нажатие на выделенный текст - перемещает на строчку ввода номера телефона.
## Закрытие модального окна

Чтобы закрыть модальное окно, необходимо либо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре, либо нажать левой кнопкой мыши на любом месте экрана кроме модального окна.
## Строка номера телефона 

Допустимо ввод только цифр, количество не более 10 цифр, нельзя изменить код региона. При вводе номера телефона и нажатии кнопки на клавиатуре Enter - всплывает новое модальное окно введите код из смс.

## Иконка получить код из СМС

При нажатии иконки получить код из СМС при пустой строчки номера телефона - пишеться ошибка ("Номер должен начинаться с "+7 (9..") под полем "номер телефона".
При нажатии иконки получить код из СМС при заполненной строчке ввода телефона - всплывает новое модальное окно введите код из смс.

## Войти по Сбер ID

При нажатии на иконку войти по Сбер ID - открываеться новая вкладка браузера с "Авторизацией по Сбер ID".

## Чек-бокс "Хочу заказывать для Бизнеса"

При нажатии на чек-бокс "Хочу заказывать для Бизнеса" - Появляеться иконка войти по СберБизнес ID.

## Иконка войти по СберБизнес ID

При нажатии на иконку войти по СберБизнес ID - открываеться новая вкладка браузера "Вход в сервис СберМаркет".

## Иконка Vkontakte

При нажатии на иконку Vkontakte - открываеться новая вкладка браузера с "Авторизацией Vkontakte".

## Иконка mail.ru

При нажатии на иконку mail.ru - открываеться новая вкладка браузера с "Авторизацией mail.ru".

## Чек-бокс "Получать выгодные предложения"

При нажатии на окно чек-бокса "Получать выгодные предложения" ставится или убирается "галочка" согласия - открывается скрытый текст "Я даю свое согласие на получение новостных и рекламных сообщений, в т.ч. о проводимых акциях, мероприятиях, специальных предложениях, для проведения маркетинговых исследований (любым способом, в т.ч. посредством электронной почты, сетей электросвязи, SMS-сообщений и сообщений в мессенжерах, Push-уведомлений, социальных сетей, посредством телефонного обзвона, голосовых собщений, а также прочих каналов коммуникаций).  
Нажимая еа кнопку, вы соглашаетесь с обработкой персональных данных, политикой обработки ПДн, правилами работы сервиса

## Выделенный текст "Выгодные предложения"

При нажатии на текст "Выгодные предложения" - появляеться согласие в модальном окне авторизации.

## Выделенный текст "с обработкой персональных данных"

При нажатии на текст "с обработкой персональных данных" -  всплывает модальное окно "СОГЛАСИЕ НА ОБРАБОТКУ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ"

## Выделенный текст "политикой обработки ПДн"

При нажатии на текст "политикой обработки ПДн" - открываеться новая вкладка браузера с файлом  PDF "personal_data_processing_policy.pdf".

## Выделенный текст "правилами работы сервиса"

При нажатии на текст "правилами работы сервиса" - перенаправляет на страницу сайта https://sbermarket.ru/rules-sbermarket.

# Модальное окно введите код из смс.

## Иконка назад
При нажатии иконки назад возвращает на модальное окно авторизации.

## Закрытие модального окна

Чтобы закрыть модальное окно, необходимо либо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре, либо нажать левой кнопкой мыши на любом месте экрана кроме модального окна, либо нажать на иконку назад и вернуться на модальное окно авторизации.

## Текст "Введите код из СМС"
При нажатие на текст "Введите код из СМС" - перемещает на строчку ввода кода.

## Кнопка "Изменить"
При нажатии на кнопку "Изменить" - возвращает на модальное окно авторизации.

## Строчка ввода кода.

При вводе неверного кода - пишет не верный код.
При вводе верного кода - закрываеться модальное окно введите код из смс и открываеться главная страница сайта https://sbermarket.ru.

## Иконка отправить СМС ещё раз.

При нажатие на иконку отправить СМС еще раз - строчка становиться недоступной и появляеться таймер с 60 секундами.

## Модальное окно "СОГЛАСИЕ НА ОБРАБОТКУ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ"

Чтобы закрыть модальное окно, необходимо либо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре, либо нажать левой кнопкой мыши на любом месте экрана кроме модального окна.
